［9日8夜］大阪一家四口遊一問

晚機2120到當地
下午1715機番香港

諗住京都-》大阪-》神戶咁玩

暫時京都plan左去：
伏見稻荷
清水寺
京都車站 拉麵小路
嵐山
三十三間堂
金閣寺
錦市場

大阪：
Usj 一日
心齋橋行街
大阪城天守閣
三井outlet
黑門市場

訓就訓難波

神戶：
有馬溫泉
六甲山牧場
北野異人館

奈良：
春日大社
若草山
二月堂
長谷寺

和歌山：
黑潮市場
Outlet

暫時打算和歌山果日放最後 但因為1715上機驚趕唔切

同埋因為兩老比較喜愛睇風景..所以行街可免則免..巴絲有咩風景/影相地方好推介 我上網+旅遊書暫時搵到咁多...

京都神戶仲未諗到訓邊

飛田新地咁出面竟然唔去

同埋諗緊第一晚2120落機訂唔訂酒店好

六月中同女朋友去大阪留名

一家人就點都訂啦
可以係機場間酒店瞓一晚，第二朝先出去

貴船流水麵

可以去阿倍野睇夜景
黑門市場可以不去

北野異人館唔使去啦 又貴又冇野睇。
去大阪既話飛田松島新地係必到景點。

黑門市場 遊客仲多過當地人
北野異人館幾正 日本嘅西方建築 有種幾獨特的氛圍

kkday 同banana wifi合作
琴晚出左買usj 門票 可以優惠價8蚊一日租wifi蛋
仲要係24小時取還，時間就手，幾時拎都得

推日

三井Outlet算鳩數啦，完全無野買

如果我去9日8夜
諗住買關西地區鐵路周遊券 買1張會唔會唔夠

神戶有馬唔洗
對身體好但你浸一次無鬼用
同埋唔太舒服
交通又唔方便
去近近地住之江個溫泉爽好多
大阪周遊卡包埋
唔洗錢
好舒服

香港人最多

其實咁近兜個圈而無不可

而家個行程諗住咁：

第一日：清水寺，拉麵小路，祇園
第二日：嵐山，金閣寺
第三日：伏見，錦市場，番大阪訓
第四日：環球影城
第五日：心齋橋，難波行街
第六日：大阪城天守閣，姬路城，阿倍野
第七日：神戶
第八日：奈良
第九日：和歌山黑潮市場+機場outlet

如果我想咁樣玩既話買邊隻鐵路券會抵啲...
上網睇左個關西地區鐵路周遊券..但環連續用...
同埋唔係好睇得明icoca&haruka 套票有幾抵...淨係由機場去...

同埋想閣埋如果我咁玩買大阪周遊卡好似無咁抵..？

Thanks

環球影城 同 住宿 已BOOK?

仲未....屋企人仲未決定

第一日：清水寺，拉麵小路，祇園
第二日：嵐山，金閣寺
第三日：伏見，錦市場，番大阪訓
第四日：環球影城
第五日：
第六日：
第七日：奈良，心齋橋，難波行街
第八日：姬路城，神戶，阿倍野
第九日：和歌山黑潮市場+機場outlet

景點唔加你啦..空左兩日自己睇下去邊啱你地
去得姬路城就唔好去大阪城啦

去嘅地方唔多..直接用icoca算啦
最尾兩日可以用kansai area pass 2day

icoca&haruka 係包左兩樣野..假設你去京都 icoca&haruka = 3600yen
包一張icoca<<本身已經值2000yen
包一張haruka車票去京都
減左買icoca個價..即係你用1600已經可以由機場去京都

大阪周遊卡係抵在有D景點免費入場
你自己睇下d景點啱唔啱你地

唔記得講
haruka尾班車開2216
你2120先到..未必趕得切

環球影城如果你同兩老去係咪唔太啱？
仲有day 6大阪城同姫路城擺埋一日似乎唔係太好喎，兩個地方比較遠
同埋和歌山咁遠你有冇時間過去呀
我就建議巴打擺多少少時間係京都，多啲觀賞性嘅景點，啱老人家，同埋真係好靚
尤其嵐山，嵯蛾野真係令我幾印象深刻
推薦巴打搭佢嗰頭架小火車
同埋睇下巴打打算幾時去姫路城，可以上佢官網睇定嗰日預定人流，搵日少人去嘅可以行得舒服啲

多謝巴打
第一晚諗住訓機場...第二日直接用關西周遊卡搭地鐵去京都